(回帶）香港將於33年後毁滅

2014年已經有條咁嘅片講焦土派，攬炒
有幾多人睇過忘記左？
有幾多人未睇過？

Push

借位
[行動post] 6.9 6.12 6.16

送中/國安法就係隕石，外資走緊，港紙短期內會俾大鱷追擊多次，頂唔到之後就同當年泰銖一樣

港幣同美元自由兌換係由美國香港關係法保證。
外匯基金大部分係票據同債券
如果冇得自由兌換
靠外匯基金結餘頂到幾耐？